百度天才程序員自殺遺書控「毒妻」騙婚勒索 女方同學：人畜無害的美女學霸

其實自己一個更開心...

RIP